HKBN家居上網到期

用緊100mb
求續約或轉會 唔需要其他額外服務

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119

Sorry各位
屋企人同左HKBN續約